［一人一首] 有咩歌係啱朝早聽

Have it all
聽完就開始新嘅一日

太陽照常升起

又返工！又返工！